一人一email，支持香港電台!

致：香港電台 ccu@rthk.hk、商務及經濟發展局 ccibenq@cedb.gov.hk 及廣播處長梁家榮 kwleung@rthk.hk

今日立法會資訊科技及廣播事務委員會會議討論香港電台的管治！！！！

Template（僅供參考， 建議加入個人意見）
敬啟者：

您好，本人今天看到立法會資訊科技及廣播事務委員會會議，在討論香港電台的管治時，邱局長並沒有對香港電台收到的讚賞作出肯定，本人深感失望。
本人認為 廣播處長梁家榮盡忠職守，港台多個節目例如《頭條新聞》、鏗鏘集等製作認真，令人十分滿意。 港台是公營電台，公帑是來自香港市民，港台為香港人發聲並無不妥。

言論自由乃是香港基石。本人十分欣賞和感謝港台的節目講良心話，維護香港人的核心價值，本人期望政府須向港台提供足夠資源，支持這一個受廣大香港市民支持和愛戴的香港電台，並且應對其作出表揚及肯定！

香港市民 敬啟

日期

今日話港台收視勁低 其實叫屋企人平日長開電視 開港台唔得咩
資訊性又強 質素又高 仲睇乜9 cctvb